垃圾波喺度講垃圾 生意困難 屌單的市場倚賴大陸人有困難自己攞嚟

垃圾波喺度講垃圾 生意困難 屌單的市場倚賴大陸人有困難自己攞嚟

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

佢證明左單靠旅遊業唔可靠，
一個國際城市單靠大陸人消費係完全失敗，
亦證明香港政府決策錯左幾十年o

錯 但唔改

囤地波 囤地 當刂房大把錢啦 驚閪

明顯特登咁做

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員